# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-05 14:52-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-16 05:36+0000\n"
"Last-Translator: xcffl <xcffl@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_ok"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "action_save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. This text is shown in the URL bar when it's empty
msgctxt "urlbar_hint"
msgid "Search or enter address"
msgstr "搜索或输入网址"

msgctxt "teaser"
msgid ""
"Automatic private browsing.\n"
"Browse. Erase. Repeat."
msgstr ""
"全自动的私密浏览。\n"
"无痕浏览，不必劳心。"

#. "Snackbar" shown after the user has pressed the 'erase' button at the end
#. of a browsing session
msgctxt "feedback_erase"
msgid "Your browsing history has been erased."
msgstr "您的浏览记录已清除。"

#. This label is shown below the URL bar as soon as the user enters text.
#. Clicking the label will perform a search
#, c-format
msgctxt "search_hint"
msgid "Search for %1$s"
msgstr "搜索 %1$s"

#. Menu item: Share the currently visible page
msgctxt "menu_share"
msgid "Share…"
msgstr "分享…"

#. Menu item: Switch to another browser to open the currently visible page.
#. %1$s will be       replaces with the name of the browser like: "Open with
#. Firefox" or "Open with Chrome". Some       links can be opened by native
#. apps that aren't a browser, e.g. "Open with YouTube"
#, c-format
msgctxt "menu_open_with_default_browser"
msgid "Open with %1$s"
msgstr "用 %1$s 打开"

#. Menu item: Switch to another browser to open the currently visible page.
#. This menu item       will be shown if there are multiple browsers and we do
#. not know which one is the default       browser or in case Firefox for Fire
#. TV is actually the default browser. Clicking this menu item will show
#. a screen with multiple browsers (or other apps that can open the current
#. URL) to choose from.
msgctxt "menu_open_with_a_browser"
msgid "Open with…"
msgstr "用其他应用打开…"

#. Menu item: Add the current page as a shortcut to the device's home screen
#. (launcher).
msgctxt "menu_add_to_home_screen"
msgid "Add to Home screen"
msgstr "添加到主屏幕"

#. Menu item: Shows information about features and changes that are new to
#. this version
msgctxt "menu_whats_new"
msgid "What's New"
msgstr "新版变化"

msgctxt "menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "menu_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "您的权利"

#. Menu item: This is the label for a menu entry that shows how many trackers
#. have been blocked          for the currently loaded website. The number of
#. blocked trackers is shown below this label.          Next to this label is a
#. switch that allows the user to temporarily enable / disable the
#. blocking of trackers for the current browsing session - for example if the
#. current website          doesn't work correctly with blocked content.
msgctxt "menu_trackers_blocked_title"
msgid "Trackers blocked"
msgstr "拦截的跟踪器数量"

#. This is the title of a dialog that shows all the share targets (apps or
#. contacts) when          sharing an URL.
msgctxt "share_dialog_title"
msgid "Share via"
msgstr "分享方式"

#. While a browsing session is active (in the foreground or background) we
#. will show a notification          so that the user doesn't forget about the
#. website still being open. This text is shown in          the notification.
#. Clicking the notification will have the same effect as clicking the "erase"
#. button in the application.
msgctxt "notification_erase_text"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "清除浏览记录"

#. Notification action to open Firefox for Fire TV and resume the current
#. browsing session.
msgctxt "notification_action_open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Notification action to erase the current browsing session AND switch to
#. Firefox for Fire TV (bring it          to the foreground)
msgctxt "notification_action_erase_and_open"
msgid "Erase and Open"
msgstr "清除并打开"

#. On Android 7+ users can add a shortcut for erasing the browsing history to
#. the home screen.          This is the label for this shortcut. Android
#. recommends a maximum length of 10 characters.
msgctxt "shortcut_erase_short_label"
msgid "Erase"
msgstr "清除"

#. The same as 'shortcut_erase_short_label' but more descriptive. The launcher
#. shows this          instead of the short title when it has enough space.
#. Android recommends a maximum length          of 25 characters.
msgctxt "shortcut_erase_long_label"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "清除浏览记录"

#. This is the label of an action we offer when the user selects text in other
#. third-party apps.          Clicking this action will launch Firefox for Fire
#. TV and perform a search in the default search engine.
msgctxt "text_selection_search_action"
msgid "Search Privately"
msgstr "私密搜索"

#. Content of about Firefox for Fire TV. Argument 1 is the app name Firefox
#. for Fire TV          Argument 2 is the url for the learn-more link.
msgctxt "about_content"
msgid ""
"<p>%1$s puts you in control.</p>\n"
"<p>Use it as a private browser:\n"
"  <ul>\n"
"    <li>Search and browse right in the app</li>\n"
"    <li>Block trackers (or update settings to allow trackers)</li>\n"
"    <li>Erase to delete cookies as well as search and browsing "
"history</li>\n"
"  </ul>\n"
"</p>\n"
"<p>%1$s is produced by Mozilla. Our mission is to foster a healthy, open "
"Internet.<br/>\n"
"<a href=\"%2$s\">Learn more</a></p>"
msgstr ""
"<p xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">%1$s "
"&#35753;&#24744;&#25484;&#25511;&#32447;&#19978;&#29983;&#27963;&#12290;</p>\\n<p"
" "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"&#29992;&#20316;&#38544;&#31169;&#27983;&#35272;&#22120;&#65292;&#21487;&#20197;&#65306;\\n"
"  \"<ul>\"\\n    "
"\"<li>&#30452;&#25509;&#22312;&#24212;&#29992;&#20013;&#25628;&#32034;&#21644;&#27983;&#35272;</li>\"\\n"
"    "
"\"<li>&#25318;&#25130;&#36319;&#36394;&#22120;&#65288;&#20063;&#21487;&#35843;&#25972;&#20026;&#20801;&#35768;&#36319;&#36394;&#22120;&#65289;</li>\"\\n"
"    \"<li>&#33258;&#21160;&#28165;&#38500; "
"Cookie&#12289;&#25628;&#32034;&#35760;&#24405;&#21644;&#27983;&#35272;&#35760;&#24405;</li>\"\\n"
"  \"</ul>\\n</p>\\n<p "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">%1$s &#30001; "
"Mozilla "
"&#20986;&#21697;&#12290;&#25105;&#20204;&#30340;&#20351;&#21629;&#26159;&#20419;&#25104;&#20581;&#24247;&#12289;&#24320;&#25918;&#30340;&#20114;&#32852;&#32593;&#12290;<br/>\\n<a"
" href=\"%2$s\">&#35814;&#32454;&#20102;&#35299;</a></p>"

msgctxt "preference_category_search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. This label is shown below the name of the default search engine in settings
msgctxt "preference_search_engine_default"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Text that is shown below a "switch" preference that is enabled.
msgctxt "preference_state_on"
msgid "On"
msgstr "开"

#. Text that is shown below a "switch" preference that is disabled.
msgctxt "preference_state_off"
msgid "Off"
msgstr "关"

#. Item in settings that will open a new preference screen for configuring the
#. URL autocomplete behavior.
msgctxt "preference_subitem_autocomplete"
msgid "URL Autocomplete"
msgstr "网址自动完成"

#. Title of "switch" preference that enables/disables autocomplete
msgctxt "preference_switch_autocomplete"
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

#. Preference title: URL autocomplete list that ships with Firefox for Fire
#. TV.
msgctxt "preference_category_autocomplete_preinstalled"
msgid "Default URL List"
msgstr "默认网址列表"

#. Preference summary: URL autocomplete list that ships with Firefox for Fire
#. TV
#, c-format
msgctxt "preference_autocomplete_preinstalled_summary"
msgid "Enable to have %1$s autocomplete over 450 popular URLs in the address bar."
msgstr "启用在 %1$s 地址栏自动完成超过 450 个流行网址。"

#. Preference category: Custom (user-defined) autocomplete URLs.
msgctxt "preference_category_autocomplete_custom"
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义网址"

#. Item in autocomplete settings that will open a new preference screen for
#. adding and removing custom autocomplete URLs
msgctxt "preference_autocomplete_subitem_customlist"
msgid "Custom URLs"
msgstr "自定义网址"

#. Action at the bottom of the list of custom autocomplete URLs that will open
#. a new screen to add a new URL to the list.
msgctxt "preference_autocomplete_action_add"
msgid "+ Add custom URL"
msgstr "+ 添加自定义网址"

#. Title of the screen for adding custom autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_title_add"
msgid "Add custom URL"
msgstr "添加自定义网址"

msgctxt "preference_autocomplete_title_remove"
msgid "Remove custom URLs"
msgstr "移除自定义网址"

#. A link to SUMO at autocomplete settings.
msgctxt "preference_autocomplete_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#. Preference summary: Custom (user-defined) autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_custom_summary"
msgid "Add and manage custom autocomplete URLs."
msgstr "添加和管理自定义的自动完成网址。"

#. Label for the "custom autocomplete URL" input field
msgctxt "preference_autocomplete_add_title"
msgid "URL to add"
msgstr "要添加的网址"

#. "Hint" text for the "custom autocomplete URL" input field. Shown when the
#. field is empty.
msgctxt "preference_autocomplete_add_hint"
msgid "Paste or enter URL"
msgstr "粘贴或输入网址"

#. Example how a custom domain autocomplete URL be added (e.g. without
#. http://)
msgctxt "preference_autocomplete_add_example"
msgid "Example: example.com"
msgstr "例如：example.com"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): A "handle" that
#. allows the user to reorder custom autocomplete URLs
msgctxt "preference_autocomplete_handle_content_description"
msgid "-"
msgstr "-"

#. Confirmation "snackbar" shown after a new custom autocomplete URL has been
#. added.
msgctxt "preference_autocomplete_add_confirmation"
msgid "New custom URL added."
msgstr "已添加新的自定义网址。"

#. Menu item to remove existing autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_menu_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Button that
#. will delete all selected custom autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_action_remove_content_description"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Error message shown if the entered custom autocomplete URL is not valid or
#. empty.
msgctxt "preference_autocomplete_add_error"
msgid "Double-check the URL you entered."
msgstr "请复查您输入的网址。"

msgctxt "preference_language"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. This is shown when the user hasn't set a Firefox for Fire TV specific
#. language, i.e. when Firefox for Fire TV          is using the system default
#. language.
msgctxt "preference_language_systemdefault"
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#. This is the title of the dialog for selecting a new default search engine
msgctxt "preference_dialog_title_search_engine"
msgid "Default search"
msgstr "默认搜索"

msgctxt "preference_category_privacy"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgctxt "preference_privacy_block_ads"
msgid "Block ad trackers"
msgstr "拦截广告跟踪器"

msgctxt "preference_privacy_block_ads_summary"
msgid "Some ads track site visits, even if you don’t click the ads"
msgstr "一些广告跟踪您的访问，即便您没有点击广告"

msgctxt "preference_privacy_block_analytics"
msgid "Block analytic trackers"
msgstr "拦截分析跟踪器"

msgctxt "preference_privacy_block_analytics_summary"
msgid "Used to collect, analyze and measure activities like tapping and scrolling"
msgstr "会收集、分析和测量您的活动，例如点击与滚动"

msgctxt "preference_privacy_block_social"
msgid "Block social trackers"
msgstr "拦截社交跟踪器"

msgctxt "preference_privacy_block_social_summary"
msgid ""
"Embedded on sites to track your visits and to display functionality like "
"share buttons"
msgstr "嵌入到网站上从而跟踪您的访问和显示分享按钮"

msgctxt "preference_privacy_block_content"
msgid "Block other content trackers"
msgstr "拦截其他内容跟踪器"

msgctxt "preference_privacy_block_content_summary2"
msgid "Enabling may cause some pages to behave unexpectedly"
msgstr "启用可能导致部分网站工作异常"

#. Preference Title: Secure Mode is a setting that prevents the app's content
#. to show up in the "recent apps" screen          and prevents the user from
#. taking screenshots or casting the app to other displays.
msgctxt "preference_privacy_secure_mode"
msgid "Stealth"
msgstr "隐形"

#. Preference Summary: Stealth mode (previously "Secure mode") is a setting
#. that prevents the      app's content (in our case especially the content of
#. webpages) to show up in the "recent apps"      screen. Additionally Android
#. will prevent the user from taking screenshots or casting the app      to
#. other displays. However we try to keep this description short and brief to
#. avoid confusion.
msgctxt "preference_privacy_stealth_summary"
msgid "Hide webpages when switching apps"
msgstr "切换应用时隐藏网页"

msgctxt "preference_category_performance"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgctxt "preference_performance_block_webfonts"
msgid "Block Web fonts"
msgstr "拦截网络字体"

#. This text is shown below the setting for disabling web fonts. Some websites
#. use icons/images from a font and those do not show up if fonts are blocked.
msgctxt "preference_performance_block_webfonts_summary"
msgid "May result in missing icons or images"
msgstr "可能造成图标或图像缺失"

msgctxt "preference_performance_block_images"
msgid "Block images"
msgstr "拦截图像"

#. This preference does not set Firefox for Fire TV as the default browser but
#. instead links to Android's      "default apps" settings screen or if not
#. supported by this Android version to a SUMO page describing      how to set
#. Firefox for Fire TV as a default browser.       %1$s will be replaced by the
#. app name (e.g. Firefox for Fire TV)
#, c-format
msgctxt "preference_default_browser2"
msgid "Make %1$s default browser"
msgstr "使 %1$s 成为默认浏览器"

msgctxt "preference_category_mozilla"
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

msgctxt "preference_mozilla_telemetry2"
msgid "Send usage data"
msgstr "发送使用统计"

#. A link to SUMO at the end of the summary
#. (preference_mozilla_telemetry_summary2) of the "Send anonymous usage data"
#. setting.
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#. %1$s will be replaced with the name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)
#, c-format
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary2"
msgid ""
"Mozilla strives to collect only what we need to provide and improve %1$s "
"for everyone."
msgstr "Mozilla 仅收集必要的信息用以改进 %1$s 以适合大众。"

#. In-app link (in settings) to Firefox for Fire TV privacy notice.
msgctxt "preference_privacy_notice"
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私声明"

#. Item in Preferences that shows the about page. Parameter 1 is the app name,
#. i.e. Firefox for Fire TV.
#, c-format
msgctxt "preference_about"
msgid "About %1$s"
msgstr "关于 %1$s"

#. Header for the list of installed search engines
msgctxt "preference_search_installed_search_engines"
msgid "Installed search engines"
msgstr "已安装的搜索引擎"

#. Action for restoring the default list of search engines
msgctxt "preference_search_restore"
msgid "Restore default search engines"
msgstr "恢复默认搜索引擎"

#. Action for adding an additional search engine to the list.     The "+" is
#. used to emphasize that this is an "add" action
msgctxt "preference_search_add2"
msgid "+ Add another search engine"
msgstr "添加更多搜索引擎"

msgctxt "preference_search_remove_title"
msgid "Remove search engines"
msgstr "移除搜索引擎"

msgctxt "preference_search_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Clickable text in tutorial to open a dialog to manually add a search engine
msgctxt "tutorial_search_manually_add"
msgid "Manually add"
msgstr "手动添加"

msgctxt "tutorial_search_title"
msgid "Add search engine"
msgstr "添加搜索引擎"

msgctxt "tutorial_search_step1"
msgid "1. Go to the search engine homepage."
msgstr "1. 访问该搜索引擎的首页。"

msgctxt "tutorial_search_step2"
msgid "2. Tap into the search engine’s search field."
msgstr "2. 点按该搜索引擎的搜索框。"

#. An alternative string for Step 2 of the tutorial
msgctxt "tutorial_search_step2_alternative"
msgid "2. Long press the search engine’s search field."
msgstr "2. 长按该搜索引擎的搜索框。"

msgctxt "tutorial_search_step3"
msgid ""
"3. Tap the magnifying glass icon above the keyboard to add the search "
"engine."
msgstr "3. 点按键盘上方的放大镜图标来添加该搜索引擎。"

#. Clickable action text that shows when user long-presses on a search engine
#. search field (this is similar to paste or copy when long-pressing a text
#. field)
msgctxt "action_option_add_search_engine"
msgid "Add search engine"
msgstr "添加搜索引擎"

#. An alternative string for Step 3 of the tutorial. Parameter 1 is
#. action_option_add_search_engine, which is the action text that the tutorial
#. is referring to
#, c-format
msgctxt "tutorial_search_step3_alternative"
msgid "3. Tap %1$s"
msgstr "3. 点按 %1$s"

msgctxt "tutorial_search_step4"
msgid ""
"4. If you don’t see the magnifying glass, try manually adding a search "
"engine."
msgstr "4. 如果您没看到该放大镜图标，请尝试手动添加该搜索引擎。"

#. An alternative string for Step 4 of tutorial. Instruction with suggested
#. action to add search engine, and alternative if that fails. Parameter 1 is
#. &action_option_add_search_engine, which is the clickable action text for
#. adding a search engine.
#, c-format
msgctxt "tutorial_search_step4_alternative"
msgid "4. If you don’t see %1$s, try manually adding a search engine."
msgstr "4. 如果您没看到 %1$s 图标，请尝试手动添加该搜索引擎。"

msgctxt "tutorial_search_finish"
msgid "GET STARTED"
msgstr "开始使用"

msgctxt "search_add_hint"
msgid ""
"Tap the magnifying glass icon above the keyboard to add this search "
"engine."
msgstr "点按键盘上方的放大镜图标来添加此搜索引擎。"

msgctxt "search_add_manually_name"
msgid "Name to display"
msgstr "显示名称"

msgctxt "search_add_manually_name_hint"
msgid "Search engine name"
msgstr "搜索引擎名称"

msgctxt "search_add_manually_string"
msgid "Search string to use"
msgstr "搜索字符串"

msgctxt "search_add_manually_save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Explanation of how to add search string, with instruction on how to modify
#. the string if necessary. The string "%s" should not be changed or removed.
#, c-format, python-format
msgctxt "search_add_manually_string_hint"
msgid "Paste or enter search string. If necessary, replace search term with: %s."
msgstr "请粘贴或输入搜索字符串。如果必要，用 %s 表示搜索关键词。"

#. Example of search engine url
#, c-format, python-format
msgctxt "search_add_manually_example"
msgid "Example: example.com/search/?q=%s"
msgstr "例如：example.com/search/?q=%s"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service to describe the icon for adding a search engine
msgctxt "accessibility_announcement_search"
msgid "Add search engine"
msgstr "添加搜索引擎"

msgctxt "search_add_confirmation"
msgid "New search engine added."
msgstr "已添加新的搜索引擎。"

msgctxt "search_add_error_empty_name"
msgid "Enter search engine name"
msgstr "输入搜索引擎名称"

msgctxt "search_add_error_duplicate_name"
msgid "An installed search engine is already using that name."
msgstr "一个已安装的搜索引擎已在使用此名称。"

msgctxt "search_add_error_empty_search"
msgid "Enter search string"
msgstr "输入搜索字符串"

msgctxt "search_add_error_format"
msgid "Check that search string matches Example format"
msgstr "请检查搜索字符串与示例格式是否匹配"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clear text in
#. URL bar
msgctxt "content_description_clear_input"
msgid "Clear input"
msgstr "清空输入内容"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clicking on the
#. website overlay      while in typing mode will dismiss and go back to the
#. browser. This text will be read when the      overlay if focused. See
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/50
msgctxt "content_description_dismiss_input"
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Erase button:
#. Erase the browsing      history and go back to the home screen.
msgctxt "content_description_erase"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "清除浏览记录"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): A floating
#. action button that       is shown on top of the web content. Clicking the
#. button shows (expands) the menu for switching       tabs, adding a new tab
#. or erasing the browsing history.
msgctxt "content_description_fab_expand"
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#. If the user has multiple tabs open we will show an addition "floating
#. action button" showing how many tabs are open.      This string is not
#. displayed and read only by screenreaders. %1$s will be replaced with the
#. number of open tabs. This       button will only be visible when there is
#. more than one tab open (>= 2).
#, c-format
msgctxt "content_description_tab_counter"
msgid "Tabs open: %1$s"
msgstr "已打开 %1$s 个标签页"

#. Description of the "+" button used to open a new temporary tab ("open" is a
#. verb), not displayed and read only by screenreaders.
msgctxt "content_description_open_tab"
msgid "Open tab"
msgstr "打开标签页"

#. Description of the "X" button used to close a new temporary tab ("close" is
#. a verb), not displayed and read only by screenreaders.
msgctxt "content_description_close_tab"
msgid "Close tab"
msgstr "关闭标签页"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Lock icon
#. showed in the URL bar for      https pages..
msgctxt "content_description_lock"
msgid "Secure connection"
msgstr "安全连接"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we start      loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading"
msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we      finished loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading_finished"
msgid "Website loaded"
msgstr "网站已载入"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): "Three dot"
#. menu button.
msgctxt "content_description_menu"
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate
#. forward (browsing history)
msgctxt "content_description_forward"
msgid "Navigate forward"
msgstr "浏览下一页"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Reload current
#. website
msgctxt "content_description_reload"
msgid "Reload website"
msgstr "重新载入网站"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate back
#. (browsing history)
msgctxt "content_description_back"
msgid "Navigate back"
msgstr "浏览上一页"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Stop loading
#. the current website. This button will turn into the refresh button once
#. loading has been completed (see content_description_reload)
msgctxt "content_description_stop"
msgid "Stop loading website"
msgstr "停止载入网站"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Custom Tab exit
#. button - closes the custom tab and returns to the previous app.
msgctxt "content_description_customtab_exit"
msgid "Return to previous app"
msgstr "返回之前的应用"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): This is the
#. description for the switch in the menu that temporarily disables/enables
#. content blocking for the current session
msgctxt "content_description_blocking_switch"
msgid "Block trackers"
msgstr "拦截跟踪器"

#. This is a context menu item shown when long pressing on the URL bar.
#. Selecting it will copy the text from the clipboard into the URL bar and open
#. the URL or perform a search.
msgctxt "context_menu_paste_go"
msgid "Paste & Go"
msgstr "粘贴并前往"

msgctxt "your_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "您的权利"

msgctxt "external_app_prompt_title"
msgid "Open link in another app"
msgstr "用另一个应用打开链接"

#. This string is shown when the user has clicked a link that needs to be
#. opened in a different app.          Argument 2 is the external app name,
#. argument 1 is our name (i.e. Firefox for Fire TV).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt"
msgid "You can leave %1$s to open this link in %2$s."
msgstr "您可以离开 %1$s，用 %2$s 打开此链接。"

#. This text is the title of a dialog shown if no app could be found for a
#. custom link protocol.
msgctxt "external_app_prompt_no_app_title"
msgid "Find an app that can open link"
msgstr "寻找可以打开此链接的应用"

#. This text is shown in a dialog if no app could be found for a custom link
#. protocol. %1$s is the name of the app (i.e. Firefox for Fire TV) and %2$s is
#. the name of          the app store installed on the device (usually that's
#. Google Play).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt_no_app"
msgid ""
"None of the apps on your device are able to open this link. You can leave"
" %1$s to search %2$s for an app that can."
msgstr "您的设备上的应用都不能打开此链接。您可以离开 %1$s，到 %2$s 找找适合的应用。"

#. This label is shown above a list of apps that can be used to open a given
#. link
msgctxt "external_multiple_apps_matched_exit"
msgid "Exit Private Browsing?"
msgstr "退出隐私浏览模式？"

#. Snackbar that will be displayed after a download has completed. %1$s will
#. be replaced with the file name.
#, c-format
msgctxt "download_snackbar_finished"
msgid "%1$s finished"
msgstr "%1$s 下载完毕"

#. Snackbar action to immediately open the successfully downloaded file.
msgctxt "download_snackbar_open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Download dialog: Warns users that downloaded files will not be deleted even
#. when erasing history. %1$s will be replaced with the app name (i.e. Firefox
#. for Fire TV).
msgctxt "download_dialog_warning"
msgid "Downloaded files <b>will not be deleted</b> when you erase %1$s history."
msgstr ""
"清除 %1$s 的历史记录时，<b "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">&#19981;&#20250;&#21024;&#38500;</b>已下载的文件。"

#. Title of download dialogue
msgctxt "download_dialog_title"
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#. Option in download dialogue to cancel a download
msgctxt "download_dialog_action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Option in download dialogue to start a download
msgctxt "download_dialog_action_download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. The page html title (i.e. the <title> tag content)
msgctxt "errorpage_title"
msgid "Problem loading page"
msgstr "页面载入出错"

msgctxt "errorpage_refresh"
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

msgctxt "error_connectionfailure_title"
msgid "Unable to connect"
msgstr "无法连接"

msgctxt "error_connectionfailure_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"        <li>The site could be temporarily unavailable or too busy. Try "
"again in a few moments.</li>\n"
"        <li>If you are unable to load any pages, check your mobile "
"device’s data or Wi-Fi connection.</li>\n"
"      </ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n        "
"\"<li>&#35813;&#32593;&#31449;&#21487;&#33021;&#26242;&#26102;&#19981;&#21487;&#29992;&#25110;&#22826;&#24537;&#20102;&#12290;&#19968;&#20250;&#20799;&#20877;&#35797;&#35797;&#21543;&#12290;</li>\"\\n"
"        "
"\"<li>&#22914;&#26524;&#20320;&#26080;&#27861;&#36733;&#20837;&#20219;&#20309;&#39029;&#38754;&#65292;&#35831;&#26816;&#26597;&#24744;&#30340;&#31227;&#21160;&#35774;&#22791;&#30340;&#25968;&#25454;&#25110;"
" Wi-Fi &#36830;&#25509;&#12290;</li>\"\\n      \"</ul>"

msgctxt "error_timeout_title"
msgid "The connection timed out"
msgstr "连接超时"

msgctxt "error_hostLookup_title"
msgid "Server not found"
msgstr "找不到服务器"

msgctxt "error_hostLookup_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"        <li>Check the address for typing errors such as\n"
"          <strong>ww</strong>.example.com instead of\n"
"          <strong>www</strong>.example.com</li>\n"
"        <li>If you are unable to load any pages, check your device’s data"
" or Wi-Fi connection.</li>\n"
"      </ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n        "
"\"<li>\"&#35831;&#26816;&#26597;&#35813;&#22320;&#22336;&#26159;&#21542;&#36755;&#38169;&#65292;&#27604;&#22914;&#23558;\\n"
"          \"<strong>www</strong>\".example.com &#38169;&#20889;&#25104; "
"\\n          \"<strong>ww</strong>.example.com</li>\"\\n        "
"\"<li>&#22914;&#26524;&#24744;&#26080;&#27861;&#36733;&#20837;&#20219;&#20309;&#39029;&#38754;&#65292;&#35831;&#26816;&#26597;&#35813;&#35774;&#22791;&#30340;&#25968;&#25454;&#25110;"
" Wi-Fi &#36830;&#25509;&#12290;</li>\"\\n      \"</ul>"

msgctxt "error_malformedURI_title"
msgid "The address isn’t valid"
msgstr "地址无效"

msgctxt "error_malformedURI_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>Web addresses are usually written like "
"<strong>http://www.example.com/</strong></li>\n"
"  <li>Make sure that you’re using forward slashes (i.e. "
"<strong>/</strong>).</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n  "
"\"<li>\"&#32593;&#39029;&#22320;&#22336;&#36890;&#24120;&#26684;&#24335;&#20026;"
" \"<strong>http://www.example.com/</strong></li>\"\\n  "
"\"<li>\"&#35831;&#30830;&#35748;&#24744;&#20351;&#29992;&#30340;&#26159;&#27491;&#26012;&#26464;&#65288;&#21363;"
" \"<strong>/</strong>&#65289;&#12290;</li>\\n</ul>"

msgctxt "error_redirectLoop_title"
msgid "The page isn’t redirecting properly"
msgstr "此页面不正确地重定向"

msgctxt "error_redirectLoop_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>This problem can sometimes be caused by disabling or refusing to "
"accept cookies.</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n  "
"\"<li>&#26377;&#26102;&#20505;&#31105;&#29992;&#25110;&#25298;&#32477;&#25509;&#21463;"
" Cookie "
"&#20250;&#23548;&#33268;&#27492;&#38382;&#39064;&#12290;</li>\\n</ul>"

msgctxt "error_unsupportedprotocol_title"
msgid "The address wasn’t understood"
msgstr "无法理解该地址"

msgctxt "error_unsupportedprotocol_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>You might need to install other software to open this address.</li>"
"\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n  "
"\"<li>&#24744;&#21487;&#33021;&#38656;&#35201;&#23433;&#35013;&#20854;&#20182;&#36719;&#20214;&#25165;&#33021;&#25171;&#24320;&#27492;&#22320;&#22336;&#12290;</li>\\n</ul>"

msgctxt "error_sslhandshake_title"
msgid "Secure connection failed"
msgstr "安全连接失败"

msgctxt "error_sslhandshake_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>This could be a problem with the server’s configuration, or it "
"could be\n"
"someone trying to impersonate the server.</li>\n"
"  <li>If you have connected to this server successfully in the past, the "
"error may\n"
"be temporary, and you can try again later.</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">\"\\n  "
"\"<li>&#36825;&#21487;&#33021;&#26159;&#26381;&#21153;&#22120;&#37197;&#32622;&#30340;&#38382;&#39064;&#65292;&#25110;&#32773;&#26377;&#20154;&#23581;&#35797;&#20882;&#20805;&#35813;&#26381;&#21153;&#22120;&#25152;&#33268;&#12290;</li>\"\\n"
"  "
"\"<li>&#22914;&#26524;&#24744;&#20043;&#21069;&#26366;&#25104;&#21151;&#36830;&#25509;&#35813;&#26381;&#21153;&#22120;&#65292;&#37027;&#20040;&#27492;&#38169;&#35823;&#21487;&#33021;&#26159;&#26242;&#26102;&#30340;&#65292;&#24744;&#21487;&#20197;&#31245;&#21518;&#20877;&#35797;&#12290;</li>\\n</ul>"

msgctxt "error_generic_title"
msgid "Oops"
msgstr "啊哦"

msgctxt "error_generic_message"
msgid "We can’t load this page for some reason."
msgstr "由于某些原因，我们无法载入此页面。"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_share"
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_copy"
msgid "Copy link address"
msgstr "复制链接地址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_share"
msgid "Share image"
msgstr "分享图像"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_copy"
msgid "Copy image address"
msgstr "复制图像地址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_save"
msgid "Save image"
msgstr "保存图像"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_open_in_new_tab"
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签页打开链接"

#. This is a warning shown in the browser's context menu (when long pressing
#. an image). %1$s will be replaced with the long name of the app (e.g. Firefox
#. for Fire TV).
msgctxt "contextmenu_image_warning"
msgid ""
"Saved and shared images <b>will not be deleted</b> when you erase %1$s "
"history."
msgstr ""
"清除 %1$s 的历史记录时，<b "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\">&#19981;&#20250;&#21024;&#38500;</b>已保存和已分享的图像。"

#. First run tour (Default browser): Title
msgctxt "firstrun_defaultbrowser_title"
msgid "Power up your privacy"
msgstr "强化您的隐私"

#. First run tour (Default browser): Text.
msgctxt "firstrun_defaultbrowser_text2"
msgid ""
"Take private browsing to the next level. Block ads and other content that"
" can track you across sites and bog down page load times."
msgstr "隐私浏览模式变得更强大了。能拦截广告，还能拦截在不同网站跟踪您，又拖慢网页载入的内容。"

#. First run tour (Search): Title
msgctxt "firstrun_search_title"
msgid "Your search, your way"
msgstr "用你的方式搜你所寻"

#. First run tour (Search): Text
msgctxt "firstrun_search_text"
msgid ""
"Searching for something different? Choose another default search engine "
"in Settings."
msgstr "想搜点不一样的东西？可在设置里选择换个默认搜索引擎。"

#. First run tour (Shortcut): Title
msgctxt "firstrun_shortcut_title"
msgid "Add shortcuts to your home screen"
msgstr "在主屏幕中添加快捷方式"

#. First run tour (Shortcut): Text. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox for Fire TV)
#, c-format
msgctxt "firstrun_shortcut_text"
msgid ""
"Return to your favorite sites in %1$s quickly. Just select \"Add to Home "
"screen\" from the %1$s menu."
msgstr "快速用 %1$s 回到您喜爱的网站。只需在 %1$s 菜单中选择“添加到主屏幕”。"

#. First run tour (Privacy): Title
msgctxt "firstrun_privacy_title"
msgid "Make privacy a habit"
msgstr "让隐私成为一种习惯"

#. First run tour (Privacy): Text. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox for Fire TV)
#, c-format
msgctxt "firstrun_privacy_text"
msgid ""
"Set %1$s as your default browser and get the benefits of private browsing"
" when you open webpages from other apps."
msgstr "将 %1$s 设为您的默认浏览器，用其他应用打开网页时即可享受隐私浏览。"

msgctxt "firstrun_close_button"
msgid "OK, got it!"
msgstr "明白了！"

msgctxt "firstrun_skip_button"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "firstrun_next_button"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. Indicator that no trackers are being blocked because content blocking is
#. disabled; normally shows the number of blocked trackers
msgctxt "content_blocking_disabled"
msgid "-"
msgstr "-"

#. The title of a dialog we show when the user selected a menu action to add
#. the current website as a shortcut to the home screen.
msgctxt "dialog_addtohomescreen_title"
msgid "Add to Home screen"
msgstr "添加到主屏幕"

#. Label of the action that will add the current website to the home screen
#. (shown in the confirmation dialog).
msgctxt "dialog_addtohomescreen_action_add"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Label of the action that will close the dialog and not add anything to the
#. home screen (shown in the confirmation dialog).
msgctxt "dialog_addtohomescreen_action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. When tracking protection is disabled for the current session then we will
#. show this warning in the "Add to home screen" dialog to          let the
#. user know that the shortcut will always be opened with tracking protection
#. disabled.
msgctxt "dialog_addtohomescreen_tracking_protection"
msgid "Shortcut will open with Tracking Protection disabled"
msgstr "快捷方式打开时跟踪保护将被禁用"

#. When the limit of concurrent tabs is reached and the user wants to open
#. another tab then we show a dialog to select a tab          that will be
#. overridden with the new link. This is the title of the dialog where the user
#. selects a tab to replace with the          new URL.
msgctxt "dialog_opentab_title"
msgid "Open link in selected tab"
msgstr "指定用来打开链接的标签页"

#. When the limit of concurrent tabs is reached and the user wants to open
#. another tab then we show a dialog to select a tab          that will be
#. overridden with the new link. This is the label of the action/button to open
#. the new link in the selected           existing tab.
msgctxt "dialog_opentab_action_open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. The user visible name of the "notification channel" (Android 8+ feature)
#. for the ongoing notification shown while a browsing session is active.
#. The recommended maximum length is 40 characters; the value may be truncated
#. if it is too long.      * To understand what notification channels are, see:
#. https://www.androidcentral.com/notification-channels     * To see how this
#. string will look like in Android's UI, see:
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/863#issuecomment-324105723
msgctxt "notification_browsing_session_channel_name"
msgid "Private browsing session"
msgstr "隐私浏览会话"

#. The user visible description of the "notification channel" (Android 8+
#. feature) for the ongoing notification shown while a browsing session is
#. active.     The recommended maximum length is 300 characters; the value may
#. be truncated if it is too long. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Focus).      * To understand what notification channels
#. are, see: https://www.androidcentral.com/notification-channels     * To see
#. how this string will look like in Android's UI, see:
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/863#issuecomment-324105723
#, c-format
msgctxt "notification_browsing_session_channel_description"
msgid ""
"Notifications let you erase your %1$s session with a tap. You don’t need "
"to open the app or see what’s running in your browser."
msgstr "通知您可以一键清除您的 %1$s 浏览记录。清除无需打开应用或查看浏览器中的内容。"

#. Label for a button in the "tabs tray" to erase the browsing history (closes
#. all tabs and removes associated data).
msgctxt "tabs_tray_action_erase"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "清除浏览记录"

#. If the user decides to open the current page in another browser and if
#. Firefox is not installed then we show this       item in the list of
#. browsers. Clicking it will open the app store installed on the device
#. (usually that's Google Play).
msgctxt "download_firefox"
msgid "Download Firefox"
msgstr "下载 Firefox"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)
msgctxt "your_rights_content1"
msgid ""
"%1$s is free and open source software made by Mozilla and other "
"contributors."
msgstr "%1$s 是由 Mozilla 及贡献者制作的一款自由的开源软件。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)     %2$s will be replaced with a
#. URL linking to the MPL (e.g. https://www.mozilla.org/en-US/MPL/)
msgctxt "your_rights_content2"
msgid ""
"%1$s is made available to you under the terms of the <a "
"href=\"%2$s\">Mozilla Public License</a> and other open source licenses."
msgstr ""
"\"%1$s 依照 \"<a xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\" "
"href=\"%2$s\">Mozilla "
"&#20844;&#20849;&#35768;&#21487;&#35777;</a>及其他一些开源许可证向您授权。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)     %2$s will be replaced with a
#. URL linking to the trademark policy (e.g.
#. https://www.mozilla.org/foundation/trademarks/policy/)
msgctxt "your_rights_content3"
msgid ""
"You are not granted any rights or licenses to the trademarks of the "
"Mozilla Foundation or any party, including the Mozilla, Firefox or %1$s "
"names or logos. Additional information may be found <a "
"href=\"%2$s\">here</a>."
msgstr ""
"您没有取得 Mozilla 基金会或任何一方的商标的任何权利或许可，包括 Mozilla、Firefox 和 %1$s "
"名称或徽标的许可。有关信息请查阅<a xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\" "
"href=\"%2$s\">&#27492;&#22788;</a>。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)     %2$s will be replaced with a
#. URL linking to the list of licenses used by the dependencies.
msgctxt "your_rights_content4"
msgid ""
"Additional source code for %1$s is available under various other free and"
" open source <a href=\"%2$s\">licenses</a>."
msgstr ""
"%1$s 其他源代码以各类自由和开源<a "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\" "
"href=\"%2$s\">&#35768;&#21487;&#35777;</a>开放。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox for Fire TV)     %2$s will be replaced with a
#. URL linking to the GPL     %3$s will be replaced with a URL linking to the
#. tracking protection wiki page (e.g.
#. https://wiki.mozilla.org/Security/Tracking_protection#Lists)
msgctxt "your_rights_content5"
msgid ""
"%1$s also uses blocklists provided by Disconnect, Inc. as separate and "
"independent works under the <a href=\"%2$s\">GNU General Public License "
"v3</a>, and available <a href=\"%3$s\">here</a>."
msgstr ""
"\"%1$s 还使用 Disconnect 公司提供的阻止列表，它是以 \"<a "
"xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\" href=\"%2$s\">GNU "
"&#36890;&#29992;&#20844;&#20849;&#35768;&#21487;&#35777; v3</a>\" "
"提供的一个独立的作品，可在\"<a xmlns:xliff=\"urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2\" "
"href=\"%3$s\">&#36825;&#37324;</a>找到。"

#. Firefox for Fire TV     video strings
msgctxt "menu_drawer_home"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. Settings strings
msgctxt "settings_cookies_dialog_title"
msgid "Clear all cookies and site data"
msgstr "清除所有 Cookie 和站点数据"

msgctxt "settings_cookies_dialog_content"
msgid ""
"Selecting ‘Clear Now’ will clear all cookies and site data stored by "
"Firefox for Fire TV. This may sign you out of websites and remove offline"
" web content."
msgstr "选择“立即清除”将清除 Firefox 存储的所有 Cookie 和站点数据。这可能使您退出网站的登录，以及删除离线的网站内容。"

msgctxt "turbo_mode"
msgid "Turbo Mode"
msgstr "加速模式"

msgctxt "onboarding_turbo_mode_title"
msgid "Turbo Mode helps you browse faster"
msgstr "加速模式下浏览更快更轻巧"

msgctxt "onboarding_turbo_mode_body"
msgid ""
"Turbo Mode automatically blocks trackers and ads to help get you where "
"you're going faster. If there's a speed bump – like a site that isn't "
"behaving the way you expect – just turn Turbo Mode off."
msgstr "加速模式会自动拦截跟踪器与广告，访问网站更迅捷。若您发现网站无法正常工作，请退出加速模式。"

msgctxt "onboarding_turbo_mode_button_on"
msgid "Keep Turbo Mode Enabled"
msgstr "保持加速模式启用"

msgctxt "onboarding_turbo_mode_button_off"
msgid "Turn Turbo Mode Off"
msgstr "退出加速模式"

msgctxt "homescreen_tile_remove"
msgid "Remove"
msgstr ""

msgctxt "nav_close_hint"
msgid "Close"
msgstr ""

msgctxt "pin_label"
msgid "Pin to homescreen"
msgstr ""

msgctxt "notification_pinned_site"
msgid "Pinned to Firefox TV homescreen"
msgstr ""

msgctxt "notification_unpinned_site"
msgid "Removed from Firefox TV homescreen"
msgstr ""

